請告訴我，遊行人數有咩意思？

遊行完咗再問大家
等大家可以係冷靜情況之後諗下
咁執着遊行人數，
人多就贏？

今日我覺得最有意義嘅係火燒法院
參與人數唔多
效果勁，令到政府即刻譴責
而家冇人得閒理你的人數
搞咗半年都係戇鳩鳩咁
唔知自己衰咩嘅咩？

搵一大堆藉口
話唔抗爭
等自己好落台
又有光環

示威者冇組織係業餘
但旁觀者對示威者有好高要求
唔好阻塞交通，阻人返工
唔好整到女性，老人

邊個仲會出嚟抗爭？